是午 光榮常餐

深井無其他黃店，只好含淚食光榮

點解要含淚

慘

含淚師

有雪菜米同奄列都話要含淚食